想升級下條女, 有冇手足幫下手

CPU: AMD Ryzen 5 1600
Motherboard: Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX
Displaycard: Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 Gaming 6GB GDDR5
Ram: G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
牛: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

想可以玩到Metro Exodus / total war 3 kingdom 個d
請出招

3700x

3950x 2080ti

無畢直梗係3175x 2080ti Nvlink

Intel Xeon Platinum 9282
Nvidia tesla p100

sorry sorry 5K內, 升級邊樣好先

2070s 有錢再換埋粒u

以家玩唔到咩？

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-16GISB
價錢：$500

1 x MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x AcBel i-Power M85 Series M85 650 600W Semi-Modular
價錢：$630

總計: $5,029

本身你得一條8gb，依家加到16會比較好
然後換2070而唔係super係因為5k唔夠換曬3樣
2070要更大火既火牛，你本來隻450唔多夠

Metro exodus lag 到仆街。。 完全玩唔到

唔該巴打 好詳盡

仲諗緊1060 有8gb ram點解玩唔到total war

Total war / civ6 一去到多城 放大 就lag 啦

無理由喎 你上網睇下人地同你同spec 1080p ultra都70fps以上

你條ram係唔係撳錯左，依個1x16黎

係 睇錯左

唔得 我跟左 GeForce experience 個個auto optimal setting 都lag到玩唔到

會唔會CPU 太廢

你要係nvidia control panel較 慣用的最大效能
然後windows電源較高效能

我睇返你同spec都有咁高fps 唔關cpu事

終於有時間玩下

我上網都睇到人地 High都去到成100fps

我Set 完 manage 3D SETTING 個個野係好少少 但係冇論係 high low medium
FPS drop 得好勁 有幾秒有100fps 但係一有敵人就會drop 到10-20

點解會咁 唔夠ram ?/ 我裝左隻game 係HDD

hdd

除咗loading 耐D 真係關事？

利申新手

買ssd加多條8gb ram

梗係啦 background都會load架